［TG吹水谷］入嚟識班知心好友

停咗收人一年有多，
再次招募各位。

限聚前每個月都有不同活動，
主要飯聚、打牌、飲嘢、boardgame⋯
只要有想玩又有人搞就開到聚，
9up、認真、心事台，你開講就得。

谷規：
規矩好簡單:
🚫潛水
🚫狗公/娘娘
🚫5p
✅互相尊重

以上做唔到都會踢，
有事上唔到水同admin講聲可免

潛水要你批准呀？屌你老母

推

點解潛水都唔俾？日撚日都得閒？

admin 惡撚過中共, 咪撚入

入面啲老屎忽全部盲撐group主

收皮啦你老味
傾傾吓無撚啦啦踢鳩咗我
痴撚柒鳩線

入面嘅人惡過中共，唔好入

你老母, 將Admin 寫落CV囉

樓主係黑警

潛水係你嘅選擇，但唔出聲唔留喺group係我哋嘅選擇，潛水唔使人批，唔留都唔使你哋批。

樓豬傻西

入谷比你串？ 屌你老母咁撚串

玻璃心？
7左比人串下都5得？

你中國人
衰撚過黑警

唔洗批准 咪踢9左你囉 吹牙？

唔係唔俾人串得 宜家係grp 主笑人就得 人地笑grp 主就唔得

原來有波台狗喺入面 不入了

我屌你老母呀

你p牌狗 學咩人用不推文

屌

好過波台狗周圍吠

你吠都無得吠